女神唔覆機，好有可能係因為佢用iphone

有邊個女神用安災